藍芽耳機一問

邊隻比較好？ boss 定 jaybird ?
麻煩大家比啲意見

airpods

Beoplay H5

CREATIVE STUDIo $468 己經好過你果兩隻

AirPod 真係咁好？
利申我用iphone 8

唔該巴打 不過我唔太鍾意頭戴式

推

買咗bose

你用𡁵上面對Bose? 覺得點？

用緊 你係咪用開入耳 鍾意bass大定平均
用開入耳未必鍾意用 耳筒位都大舊
同埋佢係音係平均
Bose門市 同亦軒都有得試
自己用就覺得幾好
不過要開到好大聲先隔到聲
收音好靈敏小小聲都收到好清楚

音質一般apple耳機
但用iphone既話真係堅方便

我去apple試過 真係幾方便 只係我諗𡁵佢值唔值1300

好 我今日去試下 唔該

推
想要多啲意見